好掛住牛角

辣殺

瞓啦柒頭

牛角Buffet啲炸雞炸蠔同蝦多士
食開劣食對唔住

食外賣咪得

牛角飯

依家冇開咩

到時候揾我食

飯先係精髓

點解食過兩次 唔知

扮黃不了

唔講顏色 其實好食咩？

俾狗食

想燒金菇食